Testo da copiare in file2.txt

IL COMANDO CP NELLA BASH VIENE UTILIZZATO PER COPIARE UN FILE
ATTENZIONE ! SE IL FILE ESISTE GIA', PER SOVRASCRIVERE, UTILIZZA LA FLAG -s
ATTENZIONE ! SE IL FILE ESISTE GIA', PER CONCATENARE , UTILIZZA LA FLAG -a